主持：李慧玲、余德寶 左右大局 LIVE 20210119

D100 左右大局 LIVE
主持：李慧玲、余德寶
2021年1月19日
(D100 Radio)

D100 Radio
512K subscribers

#梁振英 #選舉 #左右大局

梁振英林鄭月娥特首選舉跑馬仔大鬥法！
經濟學者分析香港失業率創16年新高！
D100 左右大局 LIVE
（主持：李慧玲、余德寶）

楊健興講緊